{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬 보름달풀빌라(리버뷰,신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンションへの入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることもございます。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されていて、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 個別バーベキュー利用、IPTVとWi-Fiが可能で、カップルルームは禁煙で空気清浄機が完備されています。 また、プールビラには個別プールがあります。 売店やコンビニが近くにあり、駐車や送迎サービスも可能です。 ペンションサービスとしては、使い捨てアメニティの提供、携帯電話の充電器の提供、エレベーターがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合は、ペンションに入室を拒否される場合があります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はお客様にあります。損害賠償の責任が問われることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や炊事は禁止されています。直火方式での魚や肉の焼きも禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や予約が間違って反映されることはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が未確定で間違って反映されることがあります。この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは、個別バーベキュー利用、IPTVとWi-Fiの利用が可能です。また、カップルルームは禁煙で空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "近くに売店やコンビニがあります。また、駐車や送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは使い捨てアメニティの提供や携帯電話の充電器の提供、エレベーターの利用があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 669
    }
}